元朗同中環缺一不可

點解依家元朗事件洗晒版？
因為黑社會冇差別打人 我哋係完全企喺道德嘅至高點
如果話警察開槍都有藍黃兩方陣營意見嘅話
咁我諗元朗呢單係黑社會同政府完全錯晒
所以既然起元朗事件中我哋係零錯誤同無懈可擊
而家就先將鄉黑打人大肆宣傳
等民意完全傾向一邊後 再抨擊政府
隨後將中環事件警察開槍射人與之配合
兩者互相運用 發揮最大效果

pish

推